C200 定 2018 sti 快d?

係問溍水既速度

潛

係喎 屌哂巴咁細心

不用分得那麼細

反正都潛了

有冇故事重溫傳送門

c200 銷量直線上升

響喉狗夜晚轟轟聲好勁呀

邊部mk d 牛肺d

睇下開咩mode啦

計唔計開intel唔識串mode先

c200牛肺d定2018 sti牛肺d?

應該係c200, 佢呢頭叫人上大山個頭就話笠水，2018 sti 都叫做頂左個下晝，c200 得一個瞬間

有無link

夠姜上大山同我走翻轉
得把口

[響喉] 改裝討論

屋企車係c200
比佢講一講呢排揸係feel到有推背

潛水推背係咩感覺

好想試下C200噴射飛航係咩滋味

要睇下行咩mode先喎